[魔獸世界]台服日屠銀部落香港公會<Raid or Laid>現正招生

<Raid or Laid>
係一個日屠銀既100%香港公會
現活躍人數大既30人+
我地致力集合各位香港玩家一齊打本吹水交流
締造一個同聲同氣既公會
唔理你新手定老手 最緊要成班巴打玩得開心
要女有女，要棍有棍

公會活動:每星期一，二，四晚上900公會團
另外會有不定時小號團

公會現時進度: H 8/8, M 3/8

空缺：遠程DPS、補 (其它亦可考慮, DH 滿)
要求：穩定，裝等３４０＋，兼職亦可另外商議

語音軟體：Ｄｉｓｃｏｒｄ

聯絡方式:honglai321#3610 Or Kelami#3527

DH係雞係公廁

FARM + 拓荒血王
小D視覺

坦僧視覺

推推

8%血王差小小

黑人都係

種族歧視

個logo好靚

推呀

拓荒血王
小D視覺

坦僧視覺

過左m血王
準備打m狗

推推
拓狗王
鳥D視覺

推呀推呀
開始拓荒M6祖爾
敏賊視覺

推呀 BEST TRY 0.3%

敏賊視覺

推推
過了

拓荒7王
補D視覺